我好似唔記得咗有咩要做

最近好忙 忙到個人痴左線 但又有力不從心嘅感覺
Google calendar 行程寫滿晒
突然有啲掛住女朋友
再望一望calendar
我要下下個星期日先free小小
不如約佢食個飯
再望真啲
6月9號
Sorry女朋友

借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到

咁咪同女朋友一齊出去